Sp同雞有冇分別？

近排同一個暗戀咗幾個月嘅女仔出街，傾傾下計佢自爆做過人地sp,雖然而家已經冇再做，但計番日子推斷佢做sp嘅時候仲拍緊拖，咁仲去唔去馬？定係走頭搵新一條女?

走

咁都仲要問你都係為屌西姐
當佢sp咁砌囉

當佢雞咁屌就得 唔好真心 屌完走

雞要比錢 sp唔駛

結論sp賤過雞

雞有錢收

sp

雞乾淨啲

錢囉on9

SP賤過雞